致老師們

我地明白老師應該保持中立態度
同學生討論唔應該持有自己意見

但講真 你既支持 對學生黎講
係會有好大既動力

呢緊我知仲會有幾間學校會搞人鏈 連儂等等
唔係叫你寫memo 去拖手

只不過希望當日你地可以著黑衫
特然唔想搭 地鐵番學 轉搭巴士
又唔小心搭遠左 要走番段路番學
又或者驚學生整污糟學校地方
特登走去好多紙既地方睇下佢地有冇整污糟到

最後最後 著咩色衫係我地既自由
病左就記得帶口罩

五大訴求
缺一不可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

我想推po....